呢間野咁多CCTVB偽人去嘅

碌碌下IG見到呢間野

有吳若雞

除左佢地仲有好多TVB人

BTW.兩個店主好正

推